用酒精嚟消毒成癮 可唔可以稱為alcoholic？

post-alcoholic?

12 step program

想尋求醫生協助…